傳無綫周三辦世紀破冰記者會 踢走星夢歌手周柏豪菊梓喬無緣亮相

有傳志偉新官上任後的首要任務是與環球、華納、SONY和EMI（2012年已被環球收購）四大唱片公司重修舊好，相關消息已鬧得沸沸揚揚。日前又有消息傳出，志偉已成功拉攏四大唱片公司，雙方將於本周三（24/2）舉行世紀破冰記者會。

今日（21/2）有報道透露了更多記者會詳情。據悉，周三記者會除了有環球、華納和SONY的高層和歌手出席外，亦邀請了有份參與「音樂永續2020計劃」的各唱片公司及歌手，唯獨踢走星夢歌手，所以周柏豪、菊梓喬、連詩雅、鄭俊弘或將無緣出席當日記者會。

此外，有指今次四大與TVB破冰，歌手毋須簽約遭綁死，可繼續自由亮相其他電視台，TVB更會為四大唱片巨星級歌手拍音樂特輯。

慘慘豬，做左中國人無得係TVB出席亮相

聽住先